屋企隻狗就死

我見到佢個樣都覺得辛苦
唉 咁多年喺身邊 成十幾年 小學到而家我出嚟做嘢 我真係好鍾意金毛尋回

always part of ur family
rip

狗肉體驗

花多啲時間陪埋佢最後一程啦

希望你全家長命百歲 百病纏身

祝你上到天堂都做隻快樂既狗狗

其實講咩都無用⋯好好陪埋佢走呢段路
生老病死 在所難免

我果隻都12歲了

一路好怕果日到

只有佢越老越需要照顧既時候加倍錫佢

唔好留遺憾比自已

陪實佢唔好離開

試想想你係佢生命中嘅唯一 佢無論痛苦定離開果刻都好需要你㗎

你真係衰撚過雞蟲，仲要用殘體字，攞開殘津？

好好地陪住佢，俾佢知道佢真係對你地好重要，唔好俾遺憾自己

我都好鐘意金毛
打算第日養
樓主有冇圖睇下狗仔

( Show Blocked User - 鸡虫 )